Airbnb可唔可以用黎做居家隔離？

就黎返香港 屋企又唔方便 諗緊除咗酒店之外仲有冇其他可行既地方